Верстка разделена по трем папкам `client-ui` (личный кабинет пользователя),
`kiosk` (киоск) и `storage` (интерфейс для сотрудников pochta.fi).
Сейчас актуальна только `storage`.

HTML изначально написан на EJS,
и лучше смотреть файлы `.ejs` (они в `_src`) чем `.html`.

Почти весь JavaScript в шаблонах временный (чтобы оживить прототип).
Для продакшена предназначем только JavaScript подключаемый в
`storage/_src/includes/layout/intro.ejs`
(кроме того что идет после комментария про Prototype specific).

CSS весь что подключен рабочий, только `stylesheets/prototype.css` для прототипа.

Всё что ниже про сборку и зависимости актуально только для работы
в этом репозитории. Так вся вёрстка собрана, и готово к просмотру / использованию.


-------------



# Серверы

  http://whitescape.github.io/pochta-fi


# Установка зависимостей

  1. Установить [Node.js](http://nodejs.org/) любым удобным способом

  2. Установить зависимости:

        $ [sudo] npm install -g grunt-cli
        $ cd pochta-fi
        $ npm install


# Сборка статики

  1. Собрать один раз

        $ cd pochta-fi
        $ grunt

  2. Следить за изменениями и пересобирать

        $ cd pochta-fi
        $ grunt && grunt watch

